跟住係咪輪到民陣搞多次大型遊行表達下民意？

如題

五大訴求 缺一不可

完全冇人理

如果林鄭要落區嘅話，記得準備好放映會。

局佢睇。問下佢有咩感想。